又有人喺24號小巴跌電話

朋友啱啱9點幾喺油塘中心上車搭24號小巴去藍田啟田補習，一補完習就發現跌咗銀包
想睇下有冇人執到
個銀包係黑色coach漆皮，個coach logo 係金色，個銀包上面有少少pattern
入面有幾張信用卡，其中一張係Hku嘅東亞學生信用卡，入面仲有hku學生證
而家女朋友好唔開心
想快d揾翻俾佢
佢大概9點40-10點10喺藍田啟田度落車，佢喺小巴坐中間

Coach黑色長銀包嚟

Push

會唔會係補習學生偷左?

佢信得過個學生

分手

Sorry笑唔出

上左Fb 開Po未

未入到藍田谷😞

小巴司機執到了🙏🏻🙏🏻🙏🏻